譚詠麟新歌 癈青

係廣州係咁宣傳

補返 YouTube link 先
內地人話首歌好勵志，我覺得個名好挑釁

咪click入去幫個廢老

舊歌黎 完
唔好推 推有用既po唔該大家

年年都係廿五歲嘅廢青